覺唔覺無自己style既人真係好撚柒？

無style都係style

咁柒style算唔算有style

有Style定義係咩？ 英倫風 韓仔Oppa 板仔 ?

貼出黎俾大家睇下你幾有STYLE幾唔7

定義就係要獨特，反映到個人性格/特質

不過我覺得最大問題其實係根本好多人思想空洞，無野想表達，所以衣著上都好悶

跟風狗並非style

著自己style一樣俾人話好撚柒

香港人接受能力咁低，太獨特又比人話標奇立異

樓主老母柒唔柒

你著衫比人睇嫁？

咩都唔撚著呀 夠style未呀？

其實你講既個人style, 仍然係跟緊另一d 人既衣著. 不論英倫風, 日式. 韓式, band 友款, 運動型, 羅利, 全部都唔係你個人既野. 每個人都係跟緊另一d 人著既style.

所以唔會有"個人 style", 因為個個都係著緊另一d 人 predefined 左既模式你跟住著. 除非你别樹一格, 男裝羅利 + band 友皮褸, 下身屋村球場短褲, 加對Yeezy.

咁就係個人style 啦. 否則, 每個人都係跟緊其他人著既野. 唔好咁中二病啦.

同意,還是我們連登巴打穿得好,每人也有不同風格

咪係囉
樓主比人感覺 似係一個以為自己好撚型既傻仔

你著件衫想表達乜撚野啊

表達樓豬好撚型

表達真我既style

所以你咪叫冇style囉

依家就係講緊所謂乜英倫韓狗都唔係一種style囉
人應該跟從自己嘅生活習慣去着衫
收皮啦閱讀理解你拎咩啊？
不過我明白嘅，潮流台除咗一班名牌跟風狗，仲有啲乜